[退無可退] 今日國安法，明日禁香港話（粵語）

你講香港話就係港獨！
全中國都講普通話，唔跟就係分裂國家，顛覆中央人民政府同恐佈主義
中小幼全面普教中，工作生活環境全用匪語：親，王總你好

新疆模式係香港貫徹執行

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律 人權法

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)